{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049887",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 도그락애견펜션"
    },
    "text": "安東ターミナルから送迎可能なペットペンションです。ペット専用プールがオープンし、周辺には天然芝の運動場と芝生があります。入室は15:00、退室は11:00で、部屋によって入室可能かどうか異なります。人数追加時に料金が発生し、幼児から料金が加算されます。幼児の寝具は別途ご持参ください。愛犬と一緒の旅行者に良いペンションで、きれいで広い運動場と芝生、個別バーベキュー施設などが良いそうです。 社長さんの優しさとドリンククーポン、よく整った芝生と冷暖房施設も良いですが、水圧が少し不便な点が残念だそうです。 全体的に快適で快適な雰囲気で泊まることができ、おすすめだそうです。 その他には、個別バーベキューと複層客室、キッチン、客室禁煙ポリシー、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能、駐車場と送迎サービスが可能という点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペットペンションはどこから送迎が可能ですか？",
            "answer": "このペットペンションは安東ターミナルから送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット専用プールはありますか？",
            "answer": "はい、ペット専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には天然芝の運動場と芝生があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "部屋によって入室可能な時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、部屋によって入室可能な時間は異なります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時に料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児には料金が加算されますか？",
            "answer": "はい、幼児には料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の寝具は用意されますか？",
            "answer": "いいえ、幼児の寝具は別途ご持参ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションは愛犬と一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺施設についての口コミを教えてください。",
            "answer": "周辺施設についての口コミでは、きれいで広い運動場と芝生、個別バーベキュー施設が良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションの特徴としては、社長さんの優しさ、ドリンククーポン、整った芝生、冷暖房施設があります。ただし、水圧が少し不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはおすすめですか？",
            "answer": "はい、全体的に快適で快適な雰囲気で泊まることができ、おすすめです。"
        },
        {
            "question": "他にどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "他には、個別バーベキュー施設、複層客室、キッチン、客室禁煙ポリシー、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能、駐車場と送迎サービスが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 464
    }
}